仆你個街，全撚部都係臭雞

仆你個街，全撚部都係臭雞

四年對妳一心一意，到頭來換黎既係妳一句干擾你最開心 輕鬆既生活。

我屌你老母阿！

點解啲女人咁撚犯賤？

你鍾意佢你都犯賤啦
加油 女死女還在

之前佢唔撚係咁架，變撚曬

男女角色調轉 不過現㗎有啲後悔

女人正仆街

食條魚先講

係犯賤架啦?而家先知?

點解真心對人好就要比人呃
好嬲